2月3號公務員要唔要復工？

個人估計疫情未過，高峰都未到，九成九繼續在家工作。

開心到跳起

圖文不乎

想睇晴晴跳起

感染人數越來越多，死亡率高過康復率，真係唔應該番

應該會跟大陸d企業2月10號

學校都停到17，起碼睇齊

無口罩，點返工呀
加入新工會
公務員罷工！